區議會選舉確認書DQ候選人 625諮詢

過左的話 選舉主任可以DQ候選人入閘

日期：2019年6月25日
時間：晚上7時至9時
地點：鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂
「區議會選舉活動建議指引」全文：

取消左

取消左驚到咁

Oh 剛剛now 新聞話今晚諮詢取消了

攪錯呀
乜理由要取消呀

衝出黎比人屌

【區選佈陣】民主派籲限期前表態反對確認書：炸爆選管會電郵

區議會換屆選舉將於11月24日舉行，選管會早前發表區議會選舉活動建議指引，建議在區選中引入「確認書」制度，要求參選人簽署聲明擁護《基本法》及保證效忠香港特別行政區，諮詢期本月10日屆滿。民主派議員批評政府利用確認書DQ參選人，剝削選舉權利，呼籲市民以提意見促選管會撤銷「確認書」。

推

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk

而家有埋中文版本